午餐：16072017

藕藕🐷✋🏻🍚

豬手正唔正？

餐茶飲咩

正呀

0水 ×田

星期日都咁好心機煮

廚師可以唔煮咩

無為意以為住家飯 自腸

嘔嘔

弘b我好鍾意食豬手架

吉妹 你得閒損下你隻手咪得囉

豬手真係好正